# Projet Données Web
*Enora Langard & Arthur Frion*

## Démarrer les différents exercices :
### ExDistanciel :
    Lancer le script ./launch.cmd
    ou
    Lancer le script ./launch.sh
    

    
Attention, les fichiers comportent des soucis d'accentuation sous certains éditeurs pour des raisons inconnues.

